---
layout: project
title: Zorgeloos Vastgoed
draft: true
date: 2023-05-24T08:24:29.687Z
thumbnail: /uploads/zorgeloos-vastgoed.png
description: Bij de aan- en verkoop van een huis heb je in elke fase veel
  gegevens nodig van verschillende organisaties. Zorgeloos Vastgoed werkt aan
  een nieuw afsprakenstelsel dat gemak, duidelijkheid en zekerheid biedt aan
  alle partijen.
tags: null
---
Makelaars, taxateurs, hypotheekadviseurs, notarissen en consumenten hebben als deelnemers aan de vastgoedketen één ding gemeen: in elke fase van het (ver)koopproces moeten ze snel kunnen beschikken over gegevens die essentieel zijn voor de voortgang van het proces. Daarom hebben verschillende belangenorganisaties in dit domein besloten om samen te komen tot een afsprakenstelsel om gemak, duidelijkheid en zekerheid aan alle betrokken partijen te bieden. Lees meer op [de website van Zorgeloos Vastgoed](https://www.zorgeloosvastgoed.nl/over-ons/).
